[LIHKG]強勢股鳩叫區（61）再準備反彈三幻二

睇黎要走教育先 2001

清倉啦

唸哥連走都唔走最弱既
唔怪得輸
走2186啦緊係

2382朝早扯到咁行 你半日唔洗就縮陽

跌多啲又入貨

有子彈就係..
CASH IS KING 真係冇錯

Bitcoin is king

買熊

lm

本少又高位入曬

me too

bitcoin 係唔係炒完啦

2007

on9仲有得跌

290未？

垃圾市

升又無佢份，跌就行先

2001

178

又大跌巿

個市都幾差下

就到上日個底喇，不遠矣

內房車股全走啦

跌極都仲有

頂住啊各位就黎7月嫁啦

想清倉

提提你又到月尾期結

3998

過哂氣，今年主題係醫藥，教育，物管

日日都跌冇眼睇

強勢股回得都幾深

入左2手2007

Good ,2007回調就係入市機會

買內銀真係939最好

突發 - IFC 天台開放

仲話幫屌米做勢

藥股都頂唔緊

救命

清左倉先排隊呀唸哥

股災概念股 1448 應該入多D做對沖

弱屎況等回深d先入啦

咪做緊囉

招股價話埋俾你聽4444

原來係跌勢

唔玩喇，比返d錢我呀

如果比返晒輸左D本金我就退出股票市場

有冇人抽屌米？

2007越跌越有

屌15.02入左

2382準備free fall 一穿140又打一堆牛

卷商又要散貨賣對沖

守唔到250綫就bye啦

睇收市，佢之前次次都彈翻上去

快d落250天線

到時仲有無牛開？

留名又睇山腰接貨

跟JP morgan就得 上次都係咁

好在星期五冇高J

彩仔真係乖

我的彩

幾時走好

再升既話就又破頂
唔估頂

留名睇收市

幾時先輪到藥股再發威

要睇唸哥幾時止蝕

藥股真係冇緣
年頭果時已經聽支那仔講今年到藥股

放手啦

你的離開也是愛

唸巴你走先，等我地頂住

巴打算數啦
我敢肯定升返上去你一定唔走

南航

2382準備

又黎跌百幾點
啲股股災咁

穿左

個市真係cls

我隻隻都唔睇好

入左熊做對沖

遠離250天 熊1

成交都弱

有無咁多貨沽啊

一個星期冇睇，唸哥有咩指示

覆錯
呢d位做對沖好似有d危險
最好一穿個下先做會好dd
家下都未穿上星期底

6098玩完

2007 一日間正變負

我15蚊入黎陪您

有事一齊頂

唉 要升返上水面都好難

我朝早估反彈到297

個閪市真係岸撚鳩

穿

完喇 玩完喇手

穿底

好感動，咁計差唔多到底啦

290見

睇實29000

鐵底已出 反手牛

咩事

完已玩
來生有緣再見喇手足

穿左
好彩趕得切入熊沖一沖個垃圾市

返工對沖同投資6合彩，希望在明天

手足好波
我硬食，1177好慘
12都穿唔知走唔走好

低調都危危地

真股災

尾市如果唔彈我走少少先

貿易戰

仲有兩手高調貨底，係咪應該食左佢先

貿左大半年啦

一入低調就10日低

好撚痛呀屌你老母

點解唸哥無限錢入貨，係咪想逼死我地班手足

你係咪副主席

唉。。唸哥

收市啦好麻

29000

都係副主席好波d
313出黎say句hi
由佢出現到今日已經跌左差唔多2300點

果時跟入熊就fatfat

穿左290了

您入熊就升到3幻8啦

血汗錢

真 我入熊就會升

做啦

棺材真係0傷害

快，比5舊水你

ifc 等啦各位

QQ如果起美國上市可能開心好多

爸爸我唔想死住呀

一早係度啦

中國香港

390 chuen

我黎先架

1055 跌10% 正啊墜機

仲IFC去左ICC跳

自從15年開始有滬港通 深港通呢d濕鳩通之後 中港股市融合得好快

沽一張細期

Baba隻撚屌早幾個星期上得返200$ 依隻撚屌 自大股東放個幾% 未好過

肯睇業績QQ絕對唔會輸比其他科網大企
但因為個市差就跌到仆街

準備轉燈 死人財都唔比你賺

之前巴巴同納Dee爆上果段 呢邊QQ就比北水沽到上唔到力

冇勇氣打開個監察表

應該大行出貨

我再沒勇氣打開監察表

Watchlist 者又唔係倉

沈大師又win

個watchlist好好睇喎 睇下堆收息股好撚想入

物管又跌番落去
走唔走好

留意番 日$都升得急

個市差到咁，係咪仲應該坐定定 洗唔洗斬/食

搵緊位中

晴巴都要上IFC

撐住呀低調 唔好再穿

2-4月果時買牛熊輸到PK
宜家修心養性玩正股又股災
點解要咁對我

班淡友咁廢嫁 恆指仲起29000之上

垃圾淡淡

話就話市況差 但強勢股好多都仲係10天綫上

好友反攻

其實個倉係由31x 到開始買
跌到宜家冇左成2千幾點都係打個和冇乜輸嬴
證明強勢股真係掂

如果仲玩緊牛熊應該剩低果D本都冇埋

Molamola
你未輸即係未跌夠

你有冇買指數股?

冇

但你市況差其實多數都跟跌

晴巴得三成倉 輸極有限啦

上證又fall

跟玩法贏谷輸縮既話
市跌會跟跌 但輸你唔死

爺西就尼收皮喇, 頂撚住呀

好多月低

暫時輕傷 仲頂得住

咁聽日呢

兩萬八見

大師走哂？

晴巴用咩指標決定幾時清倉 依家6成cash 4成貨，但如果仲係一路咁跌落去都唔係辦法

28900

股災

mola mola

有咩收息股介紹

823 唔跌

咁快就四百點

穿左29000

狗鐵都唔跌

我岩岩走埋
等回一回再入

你走先啦

呢兩個星期真係輸到甩褲

就黎輸晒profit

我本來就平手，家陣又輸番

輸晒profit 輕微倒輸小小

1030 洗倉

2382坐定走

上證真係

想 all in 小米翻身

快d 屌醒我

估值貴到咁都all in

跳得樓

突然個倉插多左好多

面哥竟然破燈

點解可以日日都包頭

好想投降

隻隻都插好多 痴線

真跌，全部都跌得好平均

其實只要唔係太高追
宜家都係跌返之前啲升幅
利申平手蝕少少
等位減倉

仆街就500喇

依2星期真係輸到仆街

又跌夠一千囉笨

投降啦 唔好再打臉

非常恐慌

準備定止蝕

好撚痛

面哥改左名就廢左喇

全線-5% up

有冇咁誇張

100 點100 點咁落

139一手2382

入左對沖熊既 係咪都諗住收市前食左佢

股JOY了

最後嘅本都無埋啦

我都係

痛到仆街

連登恐慌指數仲有冇效

跌得四舊收皮啦
跌一千丫dllm

熊市了？

178 10％

降準?降你老尾準

如果真係隊落兩萬七呢d位 係咪應該算係熊二

物管就黎跌返曬上個星期五嘅升幅

仲係牛四
渣緊信念

178 do what arrr

大家無謂再呃自己話出面一切係正常

除左油b&棺 今日無一幸免 真股災降臨

入貨時間

支持位係 2015個頂？28200？

點決定要清倉?

清呀

痴線架.........走唔走好

走呀

都好彩之前止賺食左一浸，叫做鎖得住profit

走

真係好差

契弟走得摩LO

好撚痴線

內房又股joy

一股不減 睇聽日報復性反彈

只怕會再插

拎曬d錢派息
未除淨就自行調整

向下彈

今日最大既利好消息！！！！！！！

終於跌撚完，可以收市喇

1177 咩事呀

勁假就郁

你

冇事啦咁多位 收市啦終於

我情願要返開頭鳩叫唔升好過宜家日日鳩叫跌完未

ifc派曬籌喇 各位請過番icc 多謝合作

暫時仲頂得住

但如果落到兩萬六 七呢d位
就真係要返多份pt幫補下

Sky100天台現正開放 歡迎各位食飽再跳

巴打有冇正PT 介紹一齊返

不如永久休市啦

咁又唔得. D錢拎唔返

一買入就開始跌

最好即刻支那鎖国啦仆街

日日咁拖法降準連半日升市都無

又開會輸多幾百一千銀

一個月白做

支那真係永遠冇好野

今日正股都冇左2.5k 成一日幾糧

未搵
諗住搵份返星期六 時薪有$65 up既

入左熊對沖 今日都要輸一千

早知一早聽巴打講入熊對沖 今日以為要反彈

今晚美股又黎料

我都係入左少少熊 算係輸少一千

好在岩岩出黎做野
輸都係有限錢

聽日開始帶飯

等大牛市重臨再玩過

低調藥貌似圓頂

輸晒molamola

1598係咪散水

好掛住上年個市 求其入隻強勢股 坐幾個星期就賺到轉歐洲旅行既錢

而家就要開始節衣縮食來迎接大熊市

日日唔見1部ipx

你咁重倉 每日唔見成萬銀

今日無左4，5部

Dklm

反手做淡了,無咩岩炒

呢位手足好慘
已經叫春叫左有3個月

仲以為6月會好d,點知仲甘d

二月開始每月一股災 想唔輸都難

次次都係浸浸或者支那搞事

日日唔見8舊水

就快七翻生！！

2007蟹貨巴打仲係唔係度

唉當睇唔到
出絕招鬥坐，最多輸返上年賺個啲

仆街唔彈

睇下聽朝可唔可以高少少沽走個兩手啦

唉。。。

佢今年真係好次冇升過咁

開始入啲7300

上海個邊2007 死人lum 樓阿

道期又200

熊一

穿哂橫行底 係咪冇救

個底都唔知起邊

真係玩狼來了咁仆街

手足輸成點

無左10k profit 不過輸係啲on9 股到

雷蛇?

蛇叔得一手 不過就黎變仙股

法國買依啲垃圾 倒不如等機會跟手足再all in 股王舜好過
time cost 都無埋

2018 700 2382 入邊隻好

我都唔知股王舜要跌多幾多同幾耐

博$120 上次個底？
但個市咁樣 應該會穿

定等130就掃算
驚佢落唔到咁低

等下先啦
呢幾日個勢點都唔似跌完

125都可能到

好囉全世界一齊跌

300幾點

日抖跟要支那跌夜晚又要同老美針

我地兩爺孫呢兩個月已經跌左over 6%
冠絕全球

天日黎到鑊800點洗埋個太平地就升番架喇

全球熊一

聽日目標 28500

唔好啊大c 以後唔敢喇 斬手指

股市既野 幾日一少輸 十日一大輸係基本
有危就有機呀

個市似升先入啦 趺入一陣趺得仲金就仆街

聽日可能會升 見你班友咁的樣

救命呀

Sky100

今次個個唔走
點知就真係唔彈比你睇

從前有一個放羊的男孩每天都會帶羊兒到山上吃草。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裏想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣把羊兒帶到山上吃草。突然，他大喊「狼來啦！狼來啦！」但是山上除了他和羊在一塊兒就沒有任何動物在那兒經過了。村民們信以為真，立刻把他們家的掃帚、木棍等等統統跑去山上把狼趕走。當他們到了山上後並沒有發現狼，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中一個村民說：「若你以後需要「幫助」請別再找我們了，我們很忙！」終於有一天，狼真的來了，男孩大喊「救命啊！救命啊！我可憐的羊兒被狼吃掉了，快來呀！」村民們以為他又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，男孩的羊就被狼給吃掉了。

唉 唔SH就彈
SH 就唔識彈狂跌
撚你撚到仆街

今晚del 左個aastock聽日睇唔到乜事都無

又800點

真係落到28100 點都會撈少少貨

每個月都黎一次嫁啦
月經黎 戴好條m巾啦

兄弟 上去食餐好的一齊跳

仲邊有錢

冇喇冇喇

你都有輸錢咩

寧願全世界一齊跌
前排得港股跌反而唔舒服

應唔應該趁低入3883

要人少一粒魚蛋

因為要終極一跌出黎 冇可能只得恒指跌
呢幾日都係捱

道指已經跌左唔少 要等埋納指插 先做到真正嘅終極一跌

咁唔通依幾日只係趺定少少先
再一次過大趺

似啦 冇好消息咁滯

每日收市個下就係好消息

跌到無break

嘩 道指冇break

d淡友咁廢嫁

dow都起24xxx上面

而家要納指跌 班美國佬先痛

連登仔恐慌性拋售未

早排見aastock啊蘋果個d
utube節目講nasdaq破頂
證明個市唔掂資金寧願流入nasdaq用黎避險 唔怕買 又燈中

前排d人話阿里爸爸係美國上市 個價好硬
而家咪又一鬼樣跌返起步點

痴線跌到

有無諗住走貨

刪aastock app剪lan 線用返nokia 3310
3年唔睇市保平安

太天真啦..

個情況只會係人地美股跌
你港女要跌更多

發覺手足年頭股joy 到年尾

宜家咁真係唔知
睇下聽日開市跌幾多
如果唔太多開隻熊對沖下

由出世股災到而家

玩緊牛熊時就左一巴右一巴
玩返正股就股災

清係咪輸好多

如果聽日彈幾百點 d 股又唔升 豬死你喎

我係輸喎哈哈

巴打你做咩自己QUOTE自己.....

輸到顛左

唉 左右做人難

ching無事ma
如果太大壓力，放左d股去澳門玩翻轉睇下世界盃咪仲開心

咪係 大家都係天台 有咩事開心見誠講喎

總有人/同事會講架啦

師兄希望佔你身家唔多 冇左可以搵得返

日日跌幾百點
完全冇支持位咁制
依鋪真係drop to 0

損傷慘重啊

丁蟹： 輸要輸得起

跟rules玩嘅話穿哂線嘅就走
仲係十天廿天線就落定止賺蝕啦
盲目SH搞到自己心理壓力大仲衰
留得青山在那怕冇股買
跌多幾百點應該點都有支持彈兩野
二萬八都穿咁就真係

相約在ifc天台

晴巴出左最新指示可以望下唸定聽日對策
我聽日都可能搵幾隻減一減

放心咁多位巴打你地點輸應該都唔夠我輸得多

唉 睇埋聽日真係要全清

無啦最淡定個班都話熊
恐慌指數爆升
已經無晒回升既空間

輸到癲左 聽日一齊恐慌性止蝕

連少少好消息都冇 降準都冇用... 根本對個投資環境冇哂信心

我驚聽日都走唔切, 始終講左18年股災咁耐都守得住,但今日係18年最低位 又穿晒線, 你自己夠信心都無晒人同你玩

聽日瀉1000點都唔係無機會

可以專心返工儲返一年錢先再黎

驚咩，All in 葡萄牙就可以回本啦

巴打好似輸好多？

最新壞消息：等陣又要開市

今晚繼續撐美屍對家
小注買左 盤

今日要點操作好

清啦

大家食飽早餐未 係時候上路

冇錢食

老豆我唔想死

屌佢老母雙牙真係比佢激撚死左一半,2場都和
再一陣望個市應該個人準備入ICU

DDG又話神龍

鐘聲響起股joy的信號

Free fall

最可怕是 放需要及時
只差一秒 高位都已變歷史
傻極又放箭 見有概念的5G
要買國企要怎麼也好
不要相信搵笨一次

低調買左唔夠三個交易日跌左1蚊

比條生路行下

收手啦

日日貼錢送大芋

又 1%

IFC 開始多人

支那肯停市未

狗鐵仲係不動如山

IFC 開始出現沉降

上面完全止唔倒瀉

大陸佬 愛國沽貨

708

轉咗去icc排隊

嘩

快d抓晒d惡意沽空d 人去勞改啦

點解佢又爆呢 見呀里健康爆上佢又爆

吊你老尾 跌完未

多謝晴巴
入左1手 5.05入

食埋專心開會了

咁快手

手足係咪高層來 日日都開會

驚睇唔到市唔知發生咩事
同差唔多有10% profit好開心啦

痴線 咁快手

我serve高層
高層日日開會，要幫手整excel整data

2308 2399 遲左 睇下算

2869 2669 今日冇起色嘅話好似走得

3323

睇來隻對沖熊可以揸多一排

891好似都唔錯

直線落

唉

28500 有無支持

1778 直落

跌市召喚唔到㗎

2001 痴綫

又係內房內險出事

939仲有貨.. 走唔走好

想死
再加隻qq

屌 我明明話清D貨 明明話買D對沖熊
點解全部冇走 2001 1778

我屌你老母

839

做乜撚柒野又跌三百幾 個市係咪on9

400 都嚟

平保就來到大師既目標價

4.9望住望到6.1都唔敢入 呢d錢真係唔係我賺

大家心情點牙

睇慣了

習慣就好

內房內銀內險全線大爆炸

係唔係大芋收到咩料咁沽啲內房內銀內險

痴線嫁，跌成咁？

買乜野都輸，唉⋯⋯

1169早幾日想走又沒走到，真係抵死

教育都係

你買左乜呀又

兩日輸15k

尋日有巴打15蚊入左

痴撚埋垃圾支那到真係無好野, 美市離上轉低位都仲有差唔多1000點, 我地就跟垃圾上證跌穿上次低位再嘔突幾百點

出現了

副主席入左貨

原來偷偷地買野

竟然成功召喚

物管今日呢棍痛

做咩買左野唔講

搵到跌市原因啦

睇黎已經入左熊市
會唔會反彈一下比大家清倉

1778 d升幅

QQ $380

已經唔想理，由贏變輸，由佢擺係到算

平安強勢自由落

係咪痴撚線架

今日冇琴日咁傷

中興升乜撚野

708入主 FF 呀清...
炒股睇多啲新聞ok?

瀉到仆竹弓

我覺得今日呢棍痛好多

依家連啲賭股都跌到失速咁

同大陸相關大股比人沽到痴撚左線

2186咁好野 紅中一點綠

今日痛過琴日好多wo

1177都係

本身跌撚左咁多

原來副主席入市...唔怪得跌到咁...

冇錯 閪股一隻

自膠 冇留意開呢隻

唔好吹奏啦 陣間插比你睇

穿8$我走

坐到落底

升市時人地贏錢我輸錢，跌市時人地輸錢我就跌突哂，賣完你又同我爆升？

依家我就乜都唔賣，跌飽佢啦！

想減倉, 但係想減個D蝕緊又想等佢彈一下先放,
希望7月會好D, 話曬5窮6絕

蝕緊1X%既應該走左佢定鳩坐好

幾錢貨

屌你買熊啦

唔好呀

今次真係好痛

上證半個月跌左300點 痴9線

止賺埋最後一手1778算
但係止賺完佢實反彈

一隻個倉都輸你double

你又買左？

認真 買熊試下 冇錢大家應該肯挾比你

放手啦，副主席

正股都輸咗成個月糧

張圖舊圖黎KA

FF型過Tesla 唔知造工得唔得

又4舊

上證死魚咁

彈都唔撚識彈

日日墜機式下跌

班大陸人愛国到都唔知講咩好

9$

北水走緊佬

穿煲啦

藥股今日算係咁 不過前幾日已經跌多左好多
今日比2001 跌死左

主席出黎撚人

原來假膠黎

有冇人今敢撈底

會唔會早左d

剛剛撈左隻29300牛

好唔開心
輸左個半月糧
走晒佢當交學費算

我都想買氦氣

尋日都有人撈

串人但叻唔切
人地問點解事前睇得出呀

撈底入強勢股POST

一起身冇成個月糧

等升返少少再put

覺得就見底 反正跌到呢到唔撚放啦屌你

現在可做咩

No offence 純講時間
個number今朝出單野尋日出
事前？
Btw可能係我咁岩有睇開呢隻先留意到sor

入3700

撈物管好無

等大奇蹟日

G 持

原本有相同諗法

宜家要再諗諗先

AGGER

人仔跌到仆街 換哂港紙

避難所藥B

6068撚走左

6068

上年同今年熱炒既今日都嘔返出黎 內房，手機，教育

我發現我一入親put個市都反彈

Put多d

好想入油b .......

內房大陸上年講到明會郁 仲入乜鬼

一入完就彈左100點

好彩好小注，正股升返好多

黎黎黎 繼續幫幫手

爆完個石出返黎就上返

入去爆多幾轉啦

快啲入去再爆啦

好，隻put唔走 救市英雄

彈緊喇

晴巴睇彈到幾多？10sma？

晴巴同大家講嘅大成交下跌日！？

我買過5次恒指put,次次一買完都係彈 點解會咁

可唔可以叫令尊用紅毛泥封死閣下係廁所

燈到變牛三請你食M記點話

大多一個KFC

夾返隻put d錢比我得唔得

等我再谷下下一轉

我覺得呢轉會彈到291 3底個位
支持變左阻力

到291清小小

傳聞貼倉係大忌

依到講心唔講金

好似係金錢依啲野太膚淺啦

今日係有D 恐慌既, 所以多人清倉

PUT 應該反彈果陣做

應該係恐慌性拋售啦

邊彈到咁高丫，290都衝唔到啦

我就係等左咁耐都唔見有反彈 先小注試下，點知真係咁邪

睇情況 當然唔會到291先清 預低100點咁

呢D野好邪
一買就轉勢
得個望字個時就繼續去

奶過唔小次野

純粹做對沖姐，注碼細

1310強勢

上到6.2
我5.5放左 都好啦有profit

股災 700會唔會跌返落200蚊

跌到仆街呢到仲係咁歡樂

無事啦反彈啦

走唔走put好

買正股 又唔係成副身家allin...

我今朝都想走咁D貨,但真係揀唔落手走邊隻

bb 準備 李安納度

正股都輸

股王出力彈緊

係唔係見底呢

買少少牛仔試試佢先

請問係咪牛三

差唔多

莊家食完全28800肥牛
準備轉口味食熊

D牛真係死得7788

放鬆D好過啦

聽到個牛字我都作嘔

好在洗心革面買左正股
如果仲買緊牛熊真係上IFC

加油 低調

咁咪止蝕 有升有跌 熊市咪另一個機會

指數升返晒2001 唔彈

屌今朝最低6.9幾
彈唔少啦

上呀

巴打放心綠藥今日好生性

棺材真係好撚硬

而家又想啲股跌返今朝咁入貨
好犯賤

逃生門

bear?

其實我張LIST 9成股都仲係紅緊

牙爺準備再來多轉破地獄環節

唔好燈佢啦 求下你

仲有十分鐘，快啲轉燈

今日恆指枝觸暫時幾靚

大奇蹟日準備上演
劇本已經寫好
反彈直上三萬點

蜻蜓

救市put

真係大DEEP V

反彈要加put

Okay
下午開市插返4舊你睇

半場波膽 4：4

大dodo一出po低位反彈成4百點都黎

佢睇圖準撚到

走左

反彈係為左插得更甘?

唔該買返

一入就比人挾左300點 搵人接力

暫時半日計由輸6K 變打和

好彩286走左先

300點好小事，逄高加put是常識吧

諗多左啦 呢個世界邊有咁多奇蹟

下午準備再put

走呀 仆街喇

今日有profit

大師291

今朝問撈底位巴打 有冇真係撈

可唔可以唔好再唱奏
咁準你自己出去跟佢既post買啦

今朝買左354 5.69入
見升翻先敢出聲

1177都返左買入價

我仲未

走左半

成交700幾億 今日似d樣

上返成本價我都走

今日個倉好平穩
跌四舊果陣都冇見紅 大反彈之後又冇點大升

我都係
得 939 1177 354

日日見條傻閪開po都想嘔

今朝走唔切2007 好痛

14.4走晒 dklm

唸巴幾錢買?

依家咁 等佢彈番多少先走定即走好

12 蚊

無左鵬改，碧桂圓

佢雖然扮假膠但你唔可以否認佢真係睇得幾準

佢睇圖可能準過好多人

低調

12.6

入得700，2018未

1347 好顛...

-1 期

1347升到咁 隻981仲係原地

入左qq牛博短彈

轉燈

bb

708 無brake

架妹都轉左

痴線

高j

屌那星 百40% 仲勁過241

係棍呀！！！！！！！！屌你老母！！！！！

好耐無見過棍升

大奇蹟日

上證仲收緊皮

你上次夠話綠葉上返成本價走
咪又係唔走

BB又中

佢有邊日唔收？

彈曬上黎 物管仲未彈

又想轉燈

仲有冇ching 出手救市

但係次次出現完大奇跡日 之後都會

彈緊啦清，冷靜啲

淡友係需要教訓

708有冇咁癲
得個望字

又轉返

上證彈未呀仆街 咪累街坊

708 勁到 又冇聽晴巴講

跌多啲啦仆街

一回都回幾快下

一輕奮就仆街

又跌返
有無咁大沽壓呀

牙爺比左半個鐘甜頭大家

綠仔

大家準備好未 開始股災式下跌

熊來了

估撚倒佢啦
次撚次下午都實回

水泥股咩事幹⋯

大摩咩事掃咁多低調

掃左好多日啦
但都護唔到盤

好開心bo我仲係

d股回dd姐

係恆指唔知點解回咁多

倉到最廢嘅平安醫生竟然升

前兩日都係掃少少姐 今日掃左七百萬股

慣左就唔痛架喇

yes d淡友好廢 恆指連281都掂唔到

等睇開口中

重倉好趁反彈減

唔清倉就係要避免 反彈但係無貨既情況

頂係朝早跌得最勁個陣減左倉

内房咩事幹?

1313 3323食左瀉藥咁

支爆緊 大部分中資股都出事既啦

內銀內險內房內航水泥

708雖然入得一手 但已經好滿足

好癲

冇跟入 升到顛

5.05入 5.5放

依D錢唔係自己賺

伶708既20%profit
再加注落美屍對家

Fk u

升60% 晴巴講我望果時係4.9呀

我都係咁話
我一入就跌嫁啦

阿爺又準備㵼

習總又話對於貿易戰絕不退讓 一講又跌

藥股咁強都清

冇睇708一陣又升咁多lol

巴打,遲D發達請你飲茶

忍唔住手 入左少少700

見晴巴話減

一清左就升 我屌

如果你肯放哂我地請你飲茶

我夾埋一份

入熊入市

唔彈就向下買 要跌唔該落300

708.................

2186咩位清

你係咪8蚊入咗

$7.2走左 賺到心理價位就算

想做火棒俠？

升到10蚊時，我地呢啲個望字變傻仔俠

唉 708 之前跟晴巴買4.25, 上到4.8又唔走, 震落4$就嚇走左...依家升到咁

5.5走都開心啦

有晴巴 冇窮人

冷靜喇大家

人仔大跌好彩呢半年高位轉哂港紙 同15年果陣一模一樣，之後就冧市

放左果D就升
唔放果D就跌 不如一刀桶死我

頭先癲左 7.85沖入去做左接棒俠 2分鐘左右上到8.1放左 咁都敢沖入去 撞鬼

轉燈!

感激唸哥

幾手？

但我地一次過洗哂堆皇牌

比返D貨我

1
放完先心諗做乜野⋯⋯ free fall點算 由4.6升上黎

都執一千蚊

聽日重上三萬點

上證咁嘅樣
港女都好難重拾升軌

成交暫時1000億 去唔去到 千5

我剩係冇減到1448 偏偏得佢跌
其他全部有升

減埋1448唔該

創達科技控股
0.400 -0.170 -29.825%
順騰國際控股
0.740 -0.200 -21.277%
SHANGHAIGROWTH
0.650 -0.120 -15.584%
昊天國際建投
0.180 -0.030 -14.286%
五洲國際
0.062 -0.010 -13.889%
安賢園中國
0.051 -0.008 -13.559%
飛尚無煙煤
1.300 -0.190 -12.752%
天潔環境
4.200 -0.580 -12.134%
FUTUREBRIGHT
0.980 -0.130 -11.712%
卡姆丹克太陽能
0.129 -0.017 -11.644%

物管好重傷
得個一手 個價又唔靚

3323 -17.8%

唔該跌多幾跌
等我低位再撈返

終極皇牌: 唸哥重倉熊

係真唔係呀

肯升未呀你個閪市

支持跌到28000 比我入平貨

聽日回調先走

好廢啊淡友

跌多一千囉屌

福仔我唔係叫你跌呀

華虹食屎啦 獨善其身

跪求唸哥入場救火

真 我都覺得好過份

跌2千幾點，佢升幾十% 會唔會太過份

隻1322
得返0.4
之前係shxxxxxxx推介

20.5入
22.9食
得一手真係做唔到分注食

無驚無險又一日

好消息，收市了

今日敗筆係冇入708. 唔係可以COVER返今次股災有突

上次241晴巴提我 升左5%冇追最後一日好似升左20%， 今日見晴巴提5.5 $ 升左19% 最後今日升66% 仆街

2007 尾市

邊個估到升咁多
晴巴都唔會估到
一日食到兩成已經好和味

我食都無得食

我都食都冇得食. 下次唔敢
比你機會老闆

引人接貨？

似

咩事?

????

人仔跌得好急

淡友咁廢嫁
期貨都仲起280以上
點做野

痴左線？

美國白宮官員否認對中國或其他國家實施投資限制，紓緩市場對貿易戰升溫的憂慮，歐洲股市中段靠穩。

屌你個老母 仲要玩幾耐

年頭成堆人吹奏人仔定期息口高

好彩早排換番曬港紙

油

個盤雖然贏到半格 但見到亞軍廷出到線真係好唔忿氣

如果QQ跌到380 試下入先

無貨，支持你入

入左通知一聲

唔好呀大佬 依隻垃圾息又冇，個價又高， 仲要中資，個個月殺牛 唔好入

警報 警報 手持QQ 既手足要小心
一係唔比佢落380

同埋想入1171

直接入熊啦 熊到去$380

反其道而行
識玩一定掃內房

點解我會覺得有道理

認真?

跟

內房今年一定唔掂,最多賺小D

仲有內銀

2007 慘不忍睹

881 勁假

QQ重有冇機會上返400樓上？

點解放左就升

弱勢寧願等佢反彈put 佢

屌

1883點睇

今日唔會爆升掛
比返啲貨我

大家估下一陣爺西會跌幾多

2308

100點

2700-2800

想一齊仆街?

QQ

琴日放D貨全部升晒
點解要咁對我

唸哥係咪入左呀

因為你太遲走貨
應該係31000逐d減貨

又回

果時唸住都仲係波福市
點知跌到咁甘

日日偷望油 b 又走咗啦

又嚟

就算波福市都係應該310-315減
300加啦

唔玩啦 all in 熊

大戶用半年時間去演繹狼來了故事

冇得事後睇既 都冇人估到會穿2幻9喇

比大戶玩死
次次跌到驚放晒啦就升返晒
今次唸住都係咁. 就真跌穿

引熊

屌你,打完依句即望望D牛熊,點解殺極都係咁多牛

班友日日搏反彈

賭仔日日比人送入屠房

日日咁撚多牛,D大戶想升都唔好意思唔殺埋啦

屌愈打哂就愈出 個個幾舊，幾千蚊想博

無眼睇

原來琴日下午嗰個就已經係反彈

爺西止瀉藥藥效已過

內房又黎

堆收息股唔肯跌

屌你老母跌撚柒完未
日撚日跌

昨日有巴打仲見大摩掃

唔玩喇 投降喇

2001止蝕

大戶劇本寫得好靚 trap死哂

忍痛斬哂 唔玩啦

其實係邊條仆街話比佢聽我愛股係邊隻

點解

真係好憎紅色

2007會唔會跌穿埋$13

染藍真係冇好野

唸哥唔好放住, 我等位入返

記得之前有個名叫2007蟹貨既巴打 唔知早排走哂貨未

大c ,收息嘅話2638值唔值得考慮？

妹完未

逃生門？

又上又落咁

呢d穩陣到咁我都唔知點答你好

垃圾市日日跌

平穩收息無問題 但唔好望股價有大變動

波司登52w high

唔似再跌落去

市升返但股唔升

唔好講呢d.... thanks

多謝大c
想揀啲收息股唔會大上大落

1234 到50天就彈

玩燈制

認同上到3萬3先講

內房 恆大 碧桂 清選了

高開低收

彈出彈入

好難下
再上33000 都唔似會$28

高J又出事

今年有大股揸手都唔會有錢賺

唸哥、呢d市有彈好走啦
你既玩法本多終勝都唔撚掂

唸住28500 鐵底
同埋唸住就黎七返生
想入定

今年個閪市真係長玩長輸
上次又賺唔多

之前夠話30000鐵底 仆佢個街大大力穿

個市咁閪 靠邊站等機會啦 財不入急門呀

穿完30000 唸住291 三底 都穿埋

所以話個倉多元化係幾緊要
呢d時間唔係有d 3, 823頂頂都咪話唔傷呀

點睇我隻1038日日跌

入之前應該要訂好止蝕位
大約向下-10%左右空間
頭兩隻都轉哂弱勢 不應持有
依家跌到咁叫完你走又隨時彈
所以答你唔到

all +x系都有無影之手壓住 一早遠離了

唔吹d人點出貨

你諗下佢上年升咗幾多
邊有可能永遠升唔會轉跌勢

有冇手持3323既清

有無可能返去單位數

大摩續籲增持碧桂園 料今年銷售增長勝同業

大摩有掃

唔引人掃佢點出貨？

堆内銀 笑撚死人

頂唔順啦

個底係5蚊

3蚊升到30蚊

2007,1918,3333

呢3隻上年好勁架

今個禮拜番強國望下係咪打緊仗先

人民幣貶值，係時侯返去刺激下消費

3333 20$都冇 大劉會否瀨野

8.4 建行該如何部署？

會轉勢的

小心會14日返唔到來

轉得太快 嚇死人 不過其實係咪11月開始已經轉緊?
利申: 無呢3隻

好在琴日聽晴巴講減左倉, 但今日都仲係傷傷地

內房上年尾段都開始妹啦

2 3月基本上已經玩完
如果上年１１月大部份人都係賺住走

1918 11月掂到43蚊之後都一直上落冇突破，1月果陣內房1030 3883 更強

如果2007唔係貪心望20以上

股災呀

其實我都唔明
美科技股龍頭amanzon, google, apple
香港股王 700
深圳股王 貴州矛台

點解係得香港果隻咁ON 9

Watchlist真正全紅

得隻李寧有少反彈

靠收購抄襲都可以做股王

2007日日5％咁犀利

人仔跌

快d推爆1001送走d衰氣

跌到

痴撚住大陸有撚運行咩

但係貴州矛台呢

自從股Joy個post出事之後 推左三四次1001都冇用

改咩標題都搞唔掂

彈返少少比人走啦